突發！最新印支戰況 支那侵領尼泊爾領土建生化武器基地 對外稱獸醫中心 印度出動秘密武器還擊

中共研究武肺 2.0

不愧係支那豬
一起手就係化武
仲勁過ISIS

同場加映：印支談判破裂 雙方10萬大軍拉達克對峙

尼泊爾親中都咁搞

就係奶支先死多2錢重.

去人地屋企整生化基地

死咪死佢地啲人, 驚閪

真係PK先做得出

香港隔離大亞灣成座核電廠添啦

成個廣東都係核電廠呀

生化武器勁定恆河勁

恆河咁多年加埋既毒應該勁d

想喝

奶支先死得最快
因為令佢覺得你係可以收割

認真，印度出駱駝兵正確，應該頂到過冬天

any 汁 for 嗰幾棟係生化武器基地？

有咩兵可以對駱駝兵

獸醫中心
你呃民主國家就得姐
呃爛仔國家有閪用咩

不嬲奶共甚至根正苗紅都無乜好下場

讀過«六國論»就明越奶得勁越死得快

用駱駝整 中東sars 2.0

六國論有冇尼泊爾文版先?

重裝長槍兵

高山會唔會太重？

望下澳門就知
奶到咁，冇利用價值都係俾人一腳伸開

薩拉森奴隸兵

支那連弩兵？

長弓兵？長槍兵打戰象先有用

長槍兵打所有騎兵都有加成
只係打戰象特別高

明顯抄日本731啦，人地對外都叫防疫給水部，醫療兵戰場唔可以打

hsbc呀

支那係咪想迫死大愛左膠

係咪打啦

中印舉行第六輪軍長級會談，中國國防部表示，雙方同意停止在邊境增兵。
中國國防部新聞發言人吳謙表示，雙方圍繞穩控中印邊境實控線地區局勢坦誠深入交換意見，一致同意認真落實兩國領導人達成的重要共識，加強現地溝通聯絡，避免誤解誤判，停止向一線增加兵力，不單方面改變現地態勢，避免採取任何可能導致局勢複雜化的行動。
雙方還同意盡快舉行第七輪軍長級會談，採取務實舉措，妥善處理現地問題，共同維護邊境地區和平安寧。

都係一個鐘前 中印和談喎

唔講澳門
講馬雲任志強 佢地夠紅未
咪一樣要抄家
根本奶得共個啲要去做智商測試

咁歐豬真係要醒下

你個段新d

呢邊台海都未穩定
印中又黎

一邊和談一邊打

一陣中國全民醫療兵

屌，咪又係駱駝。

無source 貼乜能新聞

支那人最拿手就係整呢d

精銳駱駝駱兵

入侵邊境地帶起獸醫醫院⋯⋯不如講起妓院

整返百鳩幾粒催淚彈先啦

印度小心

一戴一露d fans, 一係倒錢過海，一係割地，一係進貢資源

所以港共先要係dse 範文抽走六國論

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

Vimana‎

火槍兵

一律軍事問題建議打左先再講

思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之慾無厭，奉之彌繁，侵之愈急。故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然

放完毒整生化武器
正正經經打場仗唔撚得既

獸醫中心起喺邊境？俾邊個幫襯？

緩兵之計
FF
等新瘟疫傳開就又硬起來

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

對象就用monk

出僧侶唱歌招降佢

快撚啲打啦屌

咁比佢地整既官員都係pk黎既

尼泊爾記者慘被刺殺，又係鄰國，推上熱門

死自己人都未驚過，仲要死啲外人

中國唔夠金出垃圾兵啦

Push